[懷舊撚] 發覺明珠台有好多戲好耐都冇播過

記得細個嗰陣有啲戲係明珠台成日播e.g. 無頭谷，火星人玩轉地頭，剛果驚魂，活火熔城，極度深寒，透明人魔 但呢堆戲都好耐冇再播過
而家就算播舊戲都係超級英雄/哈利波特系列
而家啲細路冇得經歷嗰種又要驚又要睇嘅刺激感

利伸：以上幾套細個睇親都驚到仆街

話時話，連以前逢情人節就播鐵達尼都唔知幾時開始冇咗呢支歌仔唱
每次睇都好期待畫畫嗰幕

仲有地球再發育

有套咩十三猛鬼？（唔肯得咩名）
又係嚇到傻

以前逢D-DAY都會播碧血長天

好似至從無配音呢十幾年都係咁

呢套以前逢鬼節定萬聖節就會播
好記得有一幕係有條友畀道門監生夾死，成個人前後分屍

魔戒都好耐無播過

梅林的鬍子！

重有套面雙雄, 石破天驚, 未來戰士, 第五元素

奪

可能而家啲00後都唔知咩係魔戒

逃出魔幻紀

恐怖蠟像館

啱啱諗起仲有一套叫“水銀蒸發令”，以前好似兩三個月就播一次

有套講五個外國後生仔入左個洞度講鬼故,講完之後佢地死哂
有冇人知套野叫咩名 求

奪寶奇兵嗰種冒險片好似都無乜播

巴打識野
1、2集都正

細個睇明珠台播truman show
依家大個翻睇左幾次都仲覺得好好睇

我都想講呢套
個𡃁仔好得意

盜墓迷城

狂蟒之災
異形1 2 3 4
鐵血戰士
各種鯊魚災難片
奪寶奇兵

透明人魔好正，10 幾年前讀小學嗰陣夜晚睇完，成晚瞓唔著

好想睇返配咗音既神探飛機頭

個男主其實幾勁，臨尾畀女主用火燒極都唔死，最後要踢佢落lift槽先殺到

個結局on9到震 洗頭水

盜墓迷城1,2 吸血殭屍驚情四百年呢D肯定好耐無播過
哈利波特就頭幾集唔記得近年有無播過...

哈8集一定係連續咁播

月光光心慌慌

細個最中意月黑高飛同阿甘正傅
仲有D 鯊魚片都 ok

好似叫星河戰隊，打蟲蟲又係成日播
變相怪傑
套套都高汁

好似唔係呢套

巴打講起呢套好正
細個一路睇一路驚

太空也入樽

American Pie

呢套真係好有印象 最記得玻璃入面d鬼

仲有深淵異形

我記得每隻鬼有唔同特色好正

無頭谷 有幕個細路仔匿喺地板下面都俾人發現嗰幕好恐怖

007都一段時間冇睇

變相怪傑

回到未來

無頭谷同異形

星河戰隊最正一定係男女隊員一齊沖涼嗰幕

想睇返13猛鬼

極度深寒最尾結果有猩猩叫聲
第2集有未呀

妖夜尋狼，kate全盛時期

週六大電影之活火熔城
已經識背

開頭坐馬車出面騎馬條友冇咗個頭都好深刻

點解你地仲記得套電影名，我淨係記得情節

仲有tom hanks啲戲都好耐冇播
Cast away粒wilson排球

我記得以前有動物嘅運動會 講咩嘢跑最快之類

哈利波特好似2，3 年冇播

雞寶LIST 依堆野耐唔耐都播

好鍾意依套
第一次睇個時真係覺得好驚

命運自選台

好想佢播‘’烏龍博士‘’ 童年回憶

無頭谷

呢套最有印象就係有條友喺地鐵車廂入面救另一個人抱起佢行，一路行一路唸咩聖母瑪利亞，跟住鞋底啲膠已經熱到熔晒，最後諗住跳出架車但跳得唔夠遠跌咗落啲熔岩到由對腳一路熔上去，臨死都用最後一道力將被救嗰個人扔出去

猛鬼街 真係令我唔敢訓
透明人魔有一幕入女主屋企好正
仲有神奇四俠都好耐無播
諗返當年嘅戲真係好正
細細個唔想訓就攬住屋企人睇
睇鬼片又要驚又要睇
最後就驚到訓唔著

好鐘意睇呢套

想睇雷霆救兵

Lm

Wilson漂走咗

魔介123變左播哈比人
之前世盃半夜係咁重播

星戰聽日播第7集

有時播侏羅紀公園
台徽都無埋

魔戒？指環王啊

仲有inception
blackhawk down
madmax

戒指王呀大陸9

天煞-地球反擊戰

我記得

個設定好似係要帶戴眼鏡先睇到d鬼

罪惡城

凸務之王

納尼亞傳奇

有套講成堆蜘蛛變到勁大size

空軍一號

驚天動地

一家之鼠超力仔

真假戰爭

lin lin

聖誕節播虎膽龍威

d電影通常買1個period ，比如5年7年
contract過左期就冇
細細個睇過個d舊片應該唔會再買

近蛛者殺
深淵異形
深海變種
龍捲風暴
海神號遇險記

最有印象海神號同明日之後

死神來了 奪命狂呼都好耐冇播

細個睇有時會播唔知法國定俄羅斯片
太細完全唔識分
呢類片好多時有成人情節 睇到硬晒
就算記得以前一個場景要搵返套戲都好難

死神來了

人鬼情未了

剛果驚魂勁撚正

次次播石破天驚我都坐定定睇 Sean Connery實在太型

變相怪傑 同埋有套講用鯊魚做實驗
越黎越聰明 爆玻璃隊臨晒班人

極度驚慌outbreak 都好想睇返

DIE HARD

正呀！

仲有一套火山片有一幕係有家人坐喺隻船上面，跟住個阿婆跳咗落啲酸性嘅水入面，救返上嚟嗰陣下半身已經乸到爛晒
唔係好記得個戲名，好似有個“烽”字，有冇巴打有印象？

仲有異形

有套講用鯊魚做實驗
越黎越聰明 爆玻璃隊臨晒班人
有無巴打知咩名

最尾有男女主角生環 其他死鳩晒

好記得呢套開頭嗰幕有條友喺背後畀啲嘢扔中，拎上手一睇原來係另一條友嘅眼球嚟
細個睇呢幕嚇到仆街，好怕睇啲核突嘢

半年前有播三部曲

有套講白人rap唔知你地有無印象
叫8mile

細個會幻想自己係主角

天煞

仲有個肥佬
Deep blue sea個戲名

深海變種

好鍾意有一年佢情人節播左一個星期懷疑片 亦係個次令我鍾意睇黑白片

變相怪傑以前都成日播

the mist

睇左十幾次都唔厭

原來神盾局局長有份做

聖誕節播啲賊入間屋偷野比個細路整估果套

係咪智多星

寶貝智多星

亞瑟王
智能叛變
魔間傳奇

應該係近蛛者殺

8mile 以前深夜明珠台播

係以前第一次睇勁搞笑 跟住俾明豬播到我覺得悶 近排有冇播返

廿二世紀殺人網絡

星空奇遇記

林中小屋 咩鬼都有

Eminem，果時出歌出得好密，以加搵夠出歌慢到嘔

唔記得名片
好似係火山爆發走難
d細路係船 婆婆幫佢d孫落水推隻船埋岸 好似仲有隻狗

10幾年前TBB 農歷新年夜晚12:00 左右開始明珠台會播電影 個時好記得睇左套法國片 叫愛在天地蒼茫時 因為套野入面係無中文字幕 但我最後都睇哂 仲覺得幾好睇

Titanic支歌？

決賽個對手係咪falcon

以前情人節有The ghost

巴打有冇錄到粵語海神？我錄電視隻dvd氧化咗

M&m都唔識

波台手腳

D舊片4:3畫面，播黎托咩

以前暑假或者復活節翡翠台年年都播多啦a夢太陽王傳說 睇過六七次

鋼琴戰曲
血礸
以前鐵達尼號2月情人節就會播

以前有配音仲要配得生鬼搞笑到位 依家CCTVB就

鬼咩
一播俾人投訴

驚天奪寶

係咪有隻係咁嘔嘅肥鬼同有隻露點女鬼嗰套
好似一屋都係玻璃最後夾死人
細個嚇到仆街

有冇湯漢斯 劫後餘生？
wilson

其實明知尼古拉斯基治一定夠時間點到訊號彈唔洗死
但次次都會勁撚緊張

好似有套叫不道德的交易
細個次次想睇就俾人叫去訓覺

仲有套 泰山呢！
成日要搵素素🤣🤣🤣

機場客運站
恐怖蠟像館
仲有好多 有時想睇都唔知邊到睇番
google又無

活火熔城，有對男女溫泉扑野，點知火山爆發

尼蒙利斯連環不幸事件
雨果的巴黎奇幻歷險
魔幻王國
翻生侏羅館

以前好鐘意睇呢啲奇幻電影

仲有毒蛇嚇機呀

大白鯊 唔知一定二

細個睇果時仲有畫畫果幕 心諗點解咁都出得街
近年播嘅都cut走左果d露點鏡頭

變相怪傑
黑超特警組

呢個細個果陣亞視國際台播多
錄左勁回帶睇

仲有佐治史葛套 鐵血將軍巴頓
同埋有套黑白嘅 The Sink of Bismarck
我諗無線唔會俾錢買呢啲片播喇

哈利波特都已經好耐冇播啦

啲樹入面。。。

最撚驚係果套 the fly

虎膽龍威

吸血殭屍：驚情四百年
個女主角好好丁！

想睇返Die Hard 1-3

寶貝小豬嘜
咪走雞

Winona Ryder

細個嗰時每次重播都金睛火眼咁望隻女鬼

首播2003年12月13日
明珠台 Hollow Man
透明人魔 2000
2004年12月19日重播
2006年10月21日重播
2008年2月1日重播
2008年7月6日重播

有十年無播過透明人魔喇

好想睇返呢套
而家淨係記得d玻璃同d符，仲有一個好似鍊成陣咁嘅一幕
以前嚇到瞓唔撚到
求名

咪猛鬼13
ghost13

重睇幾次睇到唔驚

呢幕正
但之後故事好似草草了結

Love Actually

早幾年仲笑鳩人播嚟播去都係嗰幾套

好少播李安啲戲 好想再睇斷背山同理智與情感

依家tvb星期六好似剩係播卡通片

近蛛者殺？

而家配音都冇 睇明珠台就係要聽佢d配音

竟然冇逃出魔幻妃 細個驚到仆街

mercury rising

麥哥里高堅～ 小時了了

透明淫魔

神探飛機頭

呢套去到結局好感人
最後一隻鬼係佢老婆

順便想問下有套戲好似最尾有個白人男人比電椅電死?

明日之後

有套係個男人渣電單車 個頭係💀

偉信

記得有套戲講一個美式足球員嘅故事叫超級欖人生都好耐冇播過，好好睇

呢套我記得上年12月有播
果日好似係唔知25，26定31號
毒L無街去係屋企睇930

尼古拉斯基治做嫁ma

btw
作為一個2字尾嘅90後 終於搵到啲回憶post
呢個post比我覺得呢到唔係child登 樓主

幽靈戰車？

幽靈車神先啱

Ghost Rider, 好多人唔知呢套係Marvel黎

仲有小魔怪、魔域仙踪同魔幻屠龍

而家明珠台係咪戲院上緊啲咩戲，就會播返套戲既上集/前傳果啲？
好似星球大戰，上年上果時，明珠就播哂咁多集星戰

獅子女巫魔衣櫥
細個個陣特登睇埋先瞓

奪寶奇兵
好想好想睇返
不過我諗要聽返配音版先有童年回憶
其實哈利波特之類呢啲以往有配過音嘅，唔明點解取消咗配音之後就連個配音版都冇埋
之前配落嘅咪播埋出嚟俾觀眾揀囉

有套叫未日救未來！果陣成日播

以前成日比老母逼要11點前訓 次次都睇唔完就訓左
大個己經唔想睇

其實幾好睇

我記得佢仲有播套片關於蛇
好似叫狂蟒之災？都係幾嚇到細路

空軍一號！
超好睇

有套唔記得明珠台定有線電影台成日播
講話搵左班警察定唔知CIA 個啲嘅精英去個廢城查案
結果其中一個就係個犯

以前真係勁多恐怖片
細過真係嚇到訓唔著
依廿年已經無曬

無再買版權掛
以前titanic一年總會播一兩次，特別係情人節果排

極地雪犬

細個有套叫變形黑俠，講個燒傷左全身用繃帶包住全身既人報仇

細個真係嚇到仆街

死淨黑人廚師同男主角

scarlet 16定18歲

烈焰狂峰

再生俠？

以前明珠台播過套驚悚片
一隻女怪物嚟
一開始殺咗一個人類女性
就變成嗰個女人

之後周圍識人類男性
同佢地做愛
識一個殺一個

最有印象係怪物有復原能力
一幕講佢用鉗切斷自己拇指
但隻手指好快生返出嚟

有冇人有印象
成差唔多十幾年前有播過兩次

異種

飛蛾人?

有套講一家人星際旅行訓緊教
好似早醒咗發覺有蟲上咗船
打完隻蟲 boss
發現原來 uncle 都俾人寄生咗
最後 uncle 變埋做蟲咁

啲蟲係藍色金屬 feel
有冇人記得戲名

好似係呢個啦
返去睇下先

有套講好大隻蜘蛛咬人

記得聖誕會播一套係有關一個細佬同兩個賊係屋企鬥智鬥勇
仲有一套係一對姐弟係屋企搵到盒棋每行一步就會跟上面寫既野係現實發生
兩套都好好睇想搵翻但唔記得名

妙趣孖寶走天涯

冇人識喇掛？

home alone. jumanji

Home alone 同 jumagi 都好hit下，第一二頁就有人講，你都幾後生喎

睇左成9頁都無人講

101斑點狗
衰鬼上帝

我記得第二套好似唔係jumagi
係咪有一幕係有個太空人走出黎
話咩係個蟲洞度捐左好耐先出到黎？
如果有錯自膠

zathura

屌 原來係第二集
我錯

以前星期六日9：30真係例牌明珠台

職業特工隊
虎膽龍威
未來戰士
石破天驚

仲會錄低佢，得閒無聊就開一套黎睇

剛果驚魂

Amy amy

22世紀殺人網絡
虎膽龍威
好撚懷念

仲有寶貝智多星
明日之後
星球大戰都好似好耐冇播

仲有
絕世天劫
燃眉追擊
搞乜鬼系列
應該係過咗無綫買嚟播果段年期
如果唔再買版權就冇得播

月光光心慌慌之殺清光

以前萬聖節必備

天煞一年播幾百次

學警出更

千尋

末日救未來

淨係記得個男主角走去咸濕條女

以前會播好多classic

深山大屠殺同阿波卡獵逃，之前好似係深夜播，正到呢

有線HMC , 淨係記得個最尾個黑人問返女主角訓練嗰時話點先算安全，女主角話on the way home

邊個靚仔d我就唔評論
但轉咗個主角
好似無咗個種味道咁

奪命狂呼
德州電鋸殺人狂
驅魔人

經典

未來水世界 寶貝小豬嘜

第五元素以前成日播

唔知有冇人睇過一套真人街霸, 結果係赤目司令死左埋o係地下, 隻手o係地下爆番上黎
呢套好似明珠台播過一次only

唔係,好似叫DARKMAN

第3集只係睇重係靚妹既scarlet

mindhunters

依啲戲仲好睇過依家播果啲,cctvb

迷失太空 gary oldman就係隻boss

巴打有料

係呢套，Thx巴
以前好多災難/恐怖片都唔敢睇，諗返覺得自己好廢

我唔介意佢再買返嚟播，而家啲00後應該好多都冇睇過以前明珠930嗰堆片

記得有套係間唔中會播，一男一女去查案，好似同驅魔有關，要喺啲奇奇怪怪嘅書入面，睇啲插畫解謎
好細個已經睇過，肯定唔係達文西密碼同天使與魔鬼，大個想睇返已經唔記得戲名

要再買過既咩

係咪播夠左次數無版權呀

童年陰影

海神號遇險記
永遠都會記住肥婆潛水個幕

呢套同埋極度深寒 都好好睇，細個好中意係床度睇

我記得有套嘢用十宗罪做背景
女主去咗個鎮
........淨係記得最後全部居民都有鬼
好似話全部第二胎都係魔鬼咁

記錯，係十災至真
其實套戲都新，不過又係無再見過

好彩你唔係講時光倒流七十年…

我都好想行行下街有靚女問is that you呀

細個睇第一次發覺女人都可以型到咁

我記得有一套係一家人養左隻白老鼠定倉鼠
個男主角細路同隻鼠好fd
搵左好耐都唔知套戲叫咩名
以前成日重播

Cast away好似好耐冇播
Wilson

近蛛者殺
好多巴打講既都好有印像

以前無錢買戲，咪不停重播
仲要唔少係B級片

呢幾年星戰/侏羅紀/一大渣超級英雄片都照播
唔知係咪因該cable/now 沒落導致？

有無行內人爸打知道？

明白之後

你真識食

好似叫一家之鼠超力仔

好似冇咁舊

哈利波特 未來戰士

呢套我都想睇番，但我揾極都揾唔到。記得好似叫十三隻眼鬼

印象中十幾年前報紙報過明珠報露點鏡頭後就無再播過

細個老豆老母去旅行時睇過一套鬼片 嚇到賓妹氹極我都喊到收唔到聲
淨係記得有一幕係講條金髮妹望住大宅樓梯轉角位有好多血流出嚟
唔知會唔會有巴打記得

痴線 我講得咁含糊都知係邊套
Thz

因為我都係明珠台睇過
仲要個結尾都唔明佢做乜鳩

我覺得最離譜係播色戒但cut晒啲床上戲變咗文藝片

再播都冇配音

奇洛李維斯做差佬上咗架炸彈巴士嗰套以前又係成日播
我記得個女主角好正

篝火故事？我都想睇

地心浩劫

生死時速

好記得細細個係明珠台睇過 詳細唔記得 但肯定結局係主角好似比個惡魔上左身 跟住係教堂比個天使石像把劍一野隊穿自己封印住個惡魔

好似有一個scene係 個惡魔係地鐵到對住主角笑
唔該哂各位 希望可以搵得返

鬼片同恐怖片無晒

明珠台而家好似張劇情片都放係深夜影院
今晚有海嘯奇蹟
930多數都播大制作

有套叫 幽靈刺客都好好睇

有冇人記得有套係講有隊人去太空探索，遇到金色的波，之後佢地有一連串不幸的事，最後要同個波許願忘記一切先至無事？

blade
marvel黎 但唔reboot

有套類似既恐怖片
係架船核心操控住人殺船員
初頭唔覺係恐怖片 後半先黎料

有冇人記得敵對邊緣？

版權會過期，冇俾錢就冇得播

天煞地球反擊戰
空軍一號
奪命狂呼
黑超特警組

好似叫動物之最 果陣好中意睇

呢套真係好耐無播 講火山爆發

月光光鬼咁慌

兩大男主角先好丁
Tom cruise靚仔到睇到我

異種有2集 女主角幾正

4集

呢套好睇呀 正野

Event Horizon

唔係有四集咩?
我講嗰集係第幾?

Love actually都冇播了...

yes小學睇夠晒恐怖
問多套又係太空片
剩係記得主角1行人
架船穿過左太陽 正常冒險片

哩套咩黎 恐怖得黎又搞野 好hardcore

1998 - Sphere

1997 - Event Horizon

強戰世界最高質
其他收皮

原來如此，以為好似買碟咁，可以播到 2046 ...

呢套睇主要睇二戰狙擊槍 Mosin Nagant vs Kar 98K，故事就覺得麻麻地啦。

雖然德國輸左，但都係喜歡 98K 多過 Mosic Nagant。

講起太空片，印象中以前明珠台睇過有一套其中一幕係有條友喺隻太空船入面，跟住隻船越縮越細，最後壓縮到成隻冇晒，條友慘死咗
有冇人知係邊套？

唔知係咪你講o個套 :

InnerSpace / 零度空間

不過好似無死到喎

但cut哂配音呢吓

應該唔係，嗰個係真係喺太空嘅太空艙定太空船，唔記得遇到咩情況成舊嘢不斷壓縮

Mini me 果套叫咩名
以前好鍾意睇
搵番個雄風

廿二世紀殺人網絡
奇洛李維斯

隧道倒塌入水個套叫咩名?
嬌陽似我，逃出魔幻紀，寶貝至多星等等
太多

咁叫懷舊

仲有死神來了系列

龍出生天

越空狂龍

好記性

雷霆救兵

沖繩奴隸島

以前有套恐怖片有一幕講有個男人坐系個馬桶上面柯屎,之後有隻鬼手伸上黎,之後掂到D屎就縮番落去,同埋有一套係講個男人禁慾一個月?最後被條女趁佢訓左,就騎係佢身上逼佢射左,好唔好睇就唔記得,有冇Ching 記得?

狙魔人,貞子,占士邦系列(Pierce Brosnan)

想搵戲

記得有 明珠有播過

套戲 好似係 講 班太空人上左宇宙中左病菌
寄生，之後落返地球 班寄生獸經常要同女人 性交繁殖

有沒巴打知咩戲？

透明人魔

估唔到個逃左到個男人係Thanos黎

Species 2

超級英雄播足幾年
我已經好奈冇睇過明珠電影，亦都冇再期待

魔戒 狂播...你到底有冇留意

第一套諗起回魂夜同我抆咗佢

阿哇呾喀呾啦 Avada Kedavra

變種DNA

深淵異形

災難片仲有套叫沖天大火災

依家淨係識播英雄片，舊個堆睇左幾萬次好心咪撚再播，E.g 神奇4俠

好想佢播冷門嘢，以前好多笑片都肯播，例如學警出更

配音版好野黎

而家得星期六深夜播冷門戲

透明人魔細個睇好驚 驚到發惡夢 宜家睇番覺得好撚正 條友好蠢

最記得強姦個幕

透明人魔以前成日睇

唉
你地睇依家港姐都冇得出國拍野
仲駛旨意佢會買咩好片播咩

好想睇返閃靈

唔知邊套係打太空戰打蟲蟲，有一幕呢世難忘
在個蟲的洞穴入面，有隻好似腦咁既巨型蟲
可以個口申條吸管出黎，會吸食人既腦
佢在男女主角面前食左條茄喱啡個腦
跟住想吸男/女主角既時候
俾佢地割斷了枝管

盜墓迷城都無播

無人提奪命狂x 唔記行狂乜 狂歡？狂呼？
搞乜鬼套命集作

星河戰隊

細個最驚嗰幕係男主初初打針變透明，慢慢見到啲肌肉跟住內臟嗰啲，覺得好恐怖核突

石破天驚
驚天動地

好耐無睇了

小魔怪

迷你我

正

星河戰隊1 咁hit都唔記名😂

生死時速好正

奪命狂呼
咁經典無人唔識正常

知邊套唔記得名
火山片明珠台得活火熔城同哩套

岩岩做完嗰套Maleficent好好睇

烈燄狂峰？

叛謀追擊系列都冇人講嘅
仲有狗狗震多震 個名真係好深刻

其實有時想佢播返d經典戲 回到未來系，第一滴血系列，異形系列... 好耐冇睇過

連配音都無埋

記得有幾年係臨近911時都會播套關於911既戲
但唔記得叫咩名 睇幾次睇到最後都流馬尿

有部講個男主角
唔記得係咪科學家
坐timemachine去未來
第某次見到未來好繁榮
d人開始上月球旅行同住
之後再穿越月球開始爆開左
然後地球開始滅亡
再穿越地球變返原始
有無人知

想睇番人魚的童話

消防員?

The Terminal

細個係明珠睇過一套人工智能
講一個機械人男仔比個主人拋棄左
跟住同隻熊仔去搵藍仙子想做一個真正人類
大個睇返先明
配音隻熊仔好似叫P仔

正，湯漢斯

套嘢就係叫The time machine

你地好似講緊兩套戲喎 Tom Cruise同Brad pitt嗰套嗰interview with the vampire

係咪AI人工智慧？

Sor

魔疫

thanks得閒睇返後半

撘一撘單問三套細個喺930睇過嘅戲

1. 細路仔戲，好似係有班樹精周圍搗亂，唯一收服佢地嘅辦法係用奶嚟淋佢地。

2.女主角係機械人，淨係記得結局女主角同人類男主角喺埋一齊，幾十年後男主角變咗阿伯坐喺間小木屋前面，而女主仲係後生樣冇變過。

3. 90年代探案/連環殺人戲，近結局主角去到問荒廢木屋/工廠，發覺天花有血滴落嚟，上去睇原來有個人俾人釘咗喺張櫈度未死，而且條友一路以嚟都係女扮男裝...

請問有冇人記得?

搭單問戲。

有套戲講有班人去咗某個星球（印象中係火星？），個星球係用黎監禁啲犯人，但佢地全部已經變曬殭屍

記得有一幕係主角班人響手術室行，然後周圍既房都係白布，會突然彈啲殭屍出黎。

然後重有一幕係有條友炒車，架車漏油，條友臨尾用支煙點油，引爆架車。

生化危機3

你應該睇緊地心浩劫

Star trooper 都出左唔少後續

唔好睇囉，壞人變左膠

好似得第一集好睇
利伸：冇睇過之後嗰啲

要搵嚟睇返先知係咪

好似好耐無播
die hard 3

3套都無印象 ，不過第一套咁搞笑

maleficent係壞人？

睡公主既故事改成咁

第二套有啲似日本電影我的機器人女朋友
綾瀨遙

雖然佢係改編，但我又冇當佢係睡公主咁睇，可能你角色定型咗啦 如果同原著差唔多反而唔好睇

應該唔係，因為啲喪屍唔同樣

係

係唔係果D曱甴變大果套？

YES正

仲要變到有人樣咁

以前年年情人節都一定睇鐵達尼號
依家沒播過

1.) 火星幽靈

有一套係男機械人鍾意咗一個人類女人 之後不停改造自己令自己擁有近似人類嘅器官同壽命 最後同女主角一齊老死

Doom ?

應該唔係

頭三集幾好睇
但到後幾集冇乜新意
結局都係一樣，啲人死晒/死剩一個兩個

好似唔係喎 我記得係類似《小魔怪》嗰類戲嚟

第2我自己搵到 原來係安祖蓮娜後生拍嗰套爛片Cyborg 2

3應該係好大路荷里活探案片

原來我覆錯

火星幽靈呀

鐵甲再生人/Bicentennial man
呢套好野黎。

最尾一齊老死好深刻

SAW

烈焰狂風

明珠台有播過咩？
利伸：1集都唔敢睇

最後有部升降機著火嗰套係咪透明人魔?

活火熔城好恐怖
特別係呀婆為咗救全家跳落熔岩到拉架船
好撚痛

冇記錯其中一段係打官司想政府確定佢人類身份生活,好似好多人都撐佢但係最後打輸咗,所以冇得同女主簽紙結婚

所以最後都判返佢做一個人，等佢臨死前叫做完左個心願。

love actually